想刪post

再次thx

no valid reason
rejected

因為好似都比人估到我係邊個 thx ...